[極急！] 點解721係去元朗？

今日wts入到張咁嘅圖，到底係咩一回事？

唔希望被人分散人手

21號無人會發夢去元朗，我無講

好鬼
唔好去

垃圾鬼整架囉
當人on9架咩

唔好再推 721 老銅見

想玩分散，唔洗入元朗

fake鳩班牛屎